[Blackpink] 拍Boombaya MV時Rose捐過其他成員既褲浪時分別會聞到咩味？

Jisoo 汗味
Jennie 米青味
Lisa 汗味加香水味既混合

jennie:gucci味
jisoo: 大姐姐味
lisa:泰好味

我聞過jennie陰部的女性荷爾蒙味

應該全部都臭